關於“和你宵”，其實可以安全地玩

呼籲各黃店晚上借出鋪位俾學生開檔，只要求檔口收益一部份捐入星火。

和理非可以安全咁行年宵，又可以支持星火，又十八區開花

推

有冇牌照限制？
利申唔識

唔會阻到人地做生意咩
用寄賣方式會唔會好啲

會少左位俾啲客
但喺人流大左

睇下點取捨囉

一般食肆去到9點後已經準備收鋪，黃店年宵可以考慮十點後開始。